有傻仔坐西鐵跌左散紙包

個傻仔就係我啦
唔見左啡色散紙包
內有八達通，鎖匙，少量現金

快D同控制室講咗先la

佢地都搵唔到叫我聽日打電話報失

返到屋企嗎？
大家幫下手，唔該。
推!

推

返左了，謝謝

咁希望你快 d 搵番！

多謝

幫你push
記得身份證信用卡之類要有咁快得咁快報失

[AN/IOS] 報失搵人App

希望幫到你

好彩無唔見呢d，唉

thanks

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩